有無巴拿馬fans

有無人同我一樣
支持左巴拿馬21年
等左21年 巴拿馬終於有得踢世界杯決賽週
當年
巴拿馬總統同我都有d交情
我依家打返個電話恭喜佢先

當年我都喺巴拿馬買咗隻賭船

記錯 係18年先岩